已有狀元為港發聲

聖馬可中學狀元陳韋諾回應近期反修例風波，指尊重衝擊立法會的示威者，特首林鄭月娥要回應年輕人訴求，不解為何不說撤回。

狀元

source?